Silmsi Mois 17 Januar 1868
Koos ollid Kohto mehhed
1 Pretik Gassa peawannema assemel
2 Jürri Krasman Kõrwa mees
3 Jakob Nurgel Korwa mees
2 Ette olli tulnud Kaebja Tio Oldrman ja temma wastane Adam Tewend et olli Tio Oldrmani lönud ja maha lüknud. Selle ülle moisdis Kohhos et Adam Tewend Maksab 1 Rubla Kohda walla laekse trahwi.
Pretik Gassa xxx
Jürri Krasman xxx
Jakob Nurgel xxx
Johan Idol Kirjotaja
